
                      Aburrimiento máximo. Con esas dos palabras defino la primera parte de sinsajo. Le doy el aprobado por pertenecer a la trilogía de la saga, pero esta película no vale nada. Muy lenta, muy aburrida, pagar por ir a verla al cine es criminal, recomiendo que te esperes a que salga en dvd. Yo de verdad que he mirado mínimo 4 veces el reloj a ver cuanto quedaba para qe terminase pq me estaba quedando dormido.
        
            